夏令轉冬令點令到時差慢一個鐘？

歐洲10月29日會行冬令時間
時差比夏令會慢多一個鐘
咁點樣會多左一個鐘出黎呢？

冬令去夏令會加返一個鐘

就係想問加/減一個鐘係邊？
即係夏令轉冬令果日有25個鐘？

其實係講緊日照時間 幫你預番近個時間咁解

你可以咁講既 但之後另一次冬轉夏得番23粒鐘